
Припев
[Loc-Dog]
Помню, как ещё в школе я мечтал
Как я буду дипломат и буду самый главный космонавт
А сейчас только в Люберцах спортзал
Не сорваться на движухе, купить разрешение на травмат
Стрелять по ворующим чинам
По блатующим мажорикам, по всем распространителем дерьма
Стремясь на секунду хоть понять
Почему со всеми так шутит моя любимая страна 
[Loc-Dog]
Спой мне песню про хуёвую жизнь
Какие ксивы? Какие расклады? Какие понятия?
Синяк и в изменении сознания не чаю души –
Это любимых в жизни было два всегда моих занятия
Каждое моё движение, каждый мой шаг направлен на самоуничтожение
В этой системе нехуй делать
Рэпчик и планчик – детские шалости
Поехали на рэйвы и вырубим много белого
Город, где утомили торчки, город ещё хранилище очкариков,
Клерков, приезжих дамочек
Коммерсов на S-классах, артистов, другой пидарасни
«Ножом неверных полосни», – учит отец сына
Мама учит дочку быть сукой: «Только своё возьми»
Колит трамалом медицина, спасибо!
Однажды утром поняв, что я стал одним из них
Я вышибу себе мозги сразу во всех калибров 
Припев 
[Tony VA]
Москва опять усыпана снегом, каждый поймёт по-своему это
Люди в гонках во времени в ожидании конца света
Крутит планету бизнес, статус, баксы на Брабус
Нету запретов сейчас, чинам ветер дует в их парус
И всё так вроде ничего, дело привычки
Со всех сторон готовы пичкать, пичкать и пичкать
Телеканал скажет одно, внутри другое
Воруют, копят, пьют вино, бесятся на танцполе
Спой мне эту песню, снова сиди, бездействуй
Кто тут сегодня местный? А кто завис тут по соседству?
Продажные души, чаще становится некого слушать
Каждый хочет быть лучшим, трёт свою тему на уши
Полные залы оваций, эфиры радиостанций
Готовы свой зад продать, лишь бы подняться
Однажды утром я, поняв, что стал одним из них
Вышибу себе мозги сразу во всех калибров 
Припев
